该计划似乎是通过在其整个平台上逐步引入新功能来慢慢占领市场份额。谷歌的未来及其对搜索的意义|皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎观察
它的逐步根除意味着每年结束数百万人不必要的痛苦和死亡。天花过去每年夺去数百万人的生命。这是人类如何战胜它的|凯尔西派珀| 2021年2月5日| Vox
到了星期三，天气开始转晴，开始逐渐变暖，直到星期六又一次冷空气袭来。更新：一个寒冷的早晨，零星的雪花阵雨发展到下午|杰森·萨莫诺| 2021年2月1日|华盛顿邮报
2019年10月，在完成AT五周后，一位医生再次检查了我左脚的X光片，并为我清除了障碍，让我逐渐恢复跑步。徒步穿越阿巴拉契亚山径会毁了我的身体吗|格雷森·哈弗·柯林| 2021年1月25日|户外在线
对于我们的行业来说，这是一个渐进的、也许过于渐进的过渡。通过镇压DC暴徒，Airbnb终于表现得像拥有了拉尼·莫拉（Rani Molla）| 2021年1月15日| Vox
利用恐惧，还是采取理性的方法来逐步、渐进地改变？乔恩·斯图尔特谈论“罗斯沃特”和“奇肯斯-t”民主党中期大屠杀|马洛·斯特恩| 2014年11月9日|每日野兽报
现在，88名参议员敦促奥巴马政府对该组织采取一种截然不同的方式：逐步改变政权。参议员：从哈马斯手中夺走加沙|伊莱湖| 2014年9月22日|每日野兽
他说，齐林赞成经济增长，但这是一种“渐进式的增长，并贯穿全年”。传统的不丹能在旅游业中生存下来吗|Esha Chhabra | 2014年8月17日|每日野兽
它还追溯了他作为少年犯的日子，并逐渐上升到R&B排行榜在米克·贾格尔（Mick Jagger）|马洛·斯特恩| 2014年8月4日|每日野兽（DAILY BEAST）|的帮助下成为詹姆斯·布朗的明星查德威克·博斯曼（Chadwick Boseman）
这听起来很小，但真主党在叙利亚的力量建设也是渐进的。真主党不断扩大的战争蔓延到伊拉克|杰米·德特梅尔| 2014年8月1日|每日野兽
房间里的人太专注于自己的事情，没有注意到灯光逐渐变暗。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
他在秋天的离去是如此缓慢，以至于很难说什么时候黑夜开始战胜白昼。北方巨人| R.M.巴兰坦
约翰·巴普蒂斯特·罗比内特（John Baptiste Robinet）教授从一个单一的创造事业逐步发展所有形式的存在。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
事实并非如此，但与其他克雷莫纳仪器上的逐渐膨胀仍有很大不同。小提琴和小提琴制作者|约瑟夫·皮尔斯
在人类从畜生逐渐进化的某个时期，上帝发现人类犯了一些罪，并诅咒他。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德